對唔住！帶住個一歲小朋友， 唔敢入維園兜圈

最後喺灣仔出發
有冇巴打可以幫我入返三個人
好內疚

終極和平喎清

傻左咩
入去打左個轉先喇

香港有地方和平得過維園？

帶個小朋友出黎又唔敢入
一係就唔好帶啦

出邊多警察先危險啊